香港警察黃賭毒

香港警察有咩未做過
殺人強姦偷野黃賭毒咩都做齊,有唒經驗
唔怪得之香港咁和平啦
犯法既全部做唒警察
不服來辯

最屈機全個政府去保護佢地犯法

香港只有香港警察同為警察做野既部門